其實你地知唔知乜撚野叫成效

做任何行動都好
最重要既係幫到我地成功爭取民主呀！！
我地所有既成效都係base on呢樣野
唔係遊幾多次行 拆幾多間鋪就等於高成效
就等於有助我地達成目標架
做錯野係可以負成效架
所以大家坐低一兩日思考方向係咪咁撚難？

成效分做兩樣
一樣係爭取國際支持
一樣係威脅到港府同老共
唔該做全部任何行動之前諗清楚
做果樣野係有冇撚用既
保持返警覺性

仲有
唔撚好再起到日撚日互屌得唔撚得
重要文宣又唔撚推
國際戰線twitter又唔撚推
冇文宣有乜撚成效呀
做咁多野有乜撚野用呀

P牌推唔到

善用Twitter Hashtags

利申twitter好多正野睇

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

呢幾日一定有手足上咗腦，唔覺意做咗啲過火野
我地唔好忘記，香港廣大市民（除咗啲無得救既死藍絲外）係我地既同伴，有朝一日，他們甚至會變成我地既手足
大家做野之餘，有啲野錯就要認。

是時候道歉

不分化 不指責 做得唔好真係要檢討
今晚嘅手足不是condom
快閃！！！>>>>>>>>>遊行

推

推唔郁都照推

勇武大家想保護你國際有後援

國際輸左保送武勇去老美嘅後路都斷

唔該冷靜下自己反思下行動有冇效，可唔可以達到我地想要既目標先得架

Push

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

有道理 重要野要緊
不過樓豬咪又係屌鳩佢地

［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武

Support
be clever
be brave
be WATER!!!!!!

智仁勇!!!!!!!

pish

岩啊 屌佢個閪
即係好似啲人講 屌你老母臭閪我成世人最撚憎人講粗口架啦仆街

小弟想叫大家做番重要野
唔好哂時間互屌姐
比較多粗口唔好意思
利申冇閪

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用